部機幾時先壞 好想換電話

Panasonic KX-TG1611HK 啦，又平又靚又襟用！
幾舊水就買到行貨，底到嘔

流水呀

捐比前線.

做緊咩機啊